施永青親闢謠：我冇事

新冠肺炎疫情持續，本港累計逾2,000宗確診個案，昨晚（22日）網上瘋傳中原集團創辦人施永青確診。施永青今早（22日）親自電話回覆記者稱：「嗰個係假消息，我冇事」。中原地產亦向傳媒公布，傳言並非屬實，施永青已如常返回辦公室辦公。

生肺癌，唔係肺炎

咁有事都可以照返工嘅

「癌症上腦」

姐係有啦

你話冇就冇呀

可能已經死咗

啲 22 日做乜鳩

遲下比人捉上去，抄家

😫😫

merry christmas!!!!!

冇事咪好囉
冇事先可以慶祝聖誕快樂㗎嘛

既然香港市民都有咁既疑問，施老闆應該去測試，驗明陰性

我係連燈講既
祝你身體健康, 唔會中武肺

燒山祝你身體健康，長命百歲

聖誕快樂呀

回力標準備

可惜
武肺加油
早日擁抱施永青

屌你老母，聖誕快樂呀

我中武肺，你咪唔好同我做生意囉，笨！

我屌你老母！

生聖誕卡癌

連登仔一地精

等我準備寄張聖誕卡比佢

好嘢，一天光晒
祝施老闆聖誕快樂